# Projet TD libre

## Greetings

Bienvenue dans le projet de découverte de Git.

## Clone
Vous pouvez cloner le projet en utilisant la commande `git clone urlduprojet` ,  l'url pouvant être copier directement en haut à gauche du projet sur le bouton "Clone" > "Clone with https"
